（緊急！）基督徒想人信教！麻煩夢遊中嘅人過一過黎循道衛理！！

教會24小時開放！想傳教入俾大家！夢遊人仕唔好過海！！過黎教會唱歌！！唔該大家幫推！夢遊中幫手傳教！叫人過去唱詩！！

自推！！！唔好過溫！！唔好上小巴！！！

Push

推

push

打錯字再推！唔好過海！！過教會唱詩！

再推

麻煩大家繼續推到夢遊人仕見到！唔知真假，但有人話紅隧要拉手制俾狗搜車！唔好再過海！唔好上小巴！！

有無夢遊人仕見到幫下手傳教？

推呀推呀推

化整為零 化成不同普通人

Sing Hallelujah to the Lord

小心被狗見到又係門口捕！！！！！
搵人門口睇水！

去教會聽道！

唱聖詩叫啲狗唔好再咬人 感化啲狗！

地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

求下大家去

睇水、接應、唱詩！

求下大家去123

比埋地址人地先得架...

求下大家去求下大家去

發夢灣仔紅磚教堂好似今晚都會瘋狂講耶穌講通宵

推呀

但係要小心班仆街又硬入，關好門！

地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

香港灣仔軒尼詩道36號
循道衛理聯合教會

Up

push!!!

大力推！！

推！

612 佢地都唔敢入去

闖硬的話，真係與整個香港基督教為敵

pish

返唔到屋企過黎一齊唱歌啦
神會保守大家

推 幫得一個得一個

我愛主耶穌

推丫！！！！！

帶d衫去比人換有冇得諗

係時候去體驗下睇下信唔信教好

出事請馬上聯絡新成立人道基金

fb有page

幫幫手

今日有無人想被傳教啊
快D黎

p

快D入教會睇聖經

去聽下歌 唱下歌

謝謝告知

神感召你們，黎啦

有狗上去咪仆街?

推！信主得救

如果仲有人未走麻煩喺現場散開去！！！唔好俾狗咬丫！

香港堂地址：灣仔軒尼詩道36號

推

唔好一個人

唔好急返屋企 等多幾個鐘就ok

24小時教會，歡迎大家入去信教

安全？

推!!

推！！！！

全世界提早開門。

推
大家一齊黎唱聖詩

聽下唔壞的
有時真係有好多啟發
雖然咁樣講未必岩基督教既釋經權

每逢亂世，教會永遠都係受壓迫民眾嘅避難所

信者得救呀

小心啲狗衝上教會搶人
去聽道唱聖詩既弟兄姊妹可以輪流睇水放風

推

唔好一個人周圍行

冇搜查令唔入得

神是我們的避難所，是我們的力量，是我們在患難中隨時的幫助。

詩篇46：1

PUSH

推！巴士969改行紅隧勿上！！！

時間：1/7（一）19:00 至 2/7（二）07:00
地點：灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂
Google map:

【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

敝會已經開放學生會辦公室(address: Level UG1, Union Building,
HKU, Pokfulam, Hong Kong) 予所有需要清洗傷口及補給品的同學。

Map:

循道教會通宵開放
香港灣仔軒尼詩道36號

佢敢包圍教堂？你估義和團咩佢敢衝入去即刻八國聯軍

巴士小巴都唔好上啦！！！！！！黎教會唱歌丫！！有無人喺中環走唔到？我可以過去車佢地黎聽道！！

有得諗

如要撤 建議棄gear
各位乘搭陸路交通工具前，應丟棄所有會被懷疑之物品

冇裝備嘅兄弟可以先去買罐酒整啲上件衫度，再繼續回程。cover 返催淚彈啲味道

推 唔好過海

去教會,捱到番工時間有人潮就得救

極嚴重，請廣傳！

班犬唔敢夠疆搞教會

仲有幾粒鐘！唔好過海丫！！

。

推！！！神愛世人！！！

推 頂住呀

推佢老母

有無人搵到中環方向有無其他教會想傳教？？我怕中環果邊d人好難行過灣仔！

有冇人幫手整合返呢個post嘅地址？

幫手推

宗教自由唔可以衝入教會

推！！！中環有無教會都想傳教？？？

sing hallelujah to the lord
推到仍然喺港島嘅朋友信教

應該無

會唔會等朝早啲人出嚟就抄

pusg

Pish

唱唱唱

推！教主

Kong U

去聽下聖詩

早講呀

推啊

齊嚟讚頌神同耶穌基督！

去個到訓下可能可以夢中夢見到耶穌

pudsh

大家去聽道之麻！我係基督徒我想傳教！黎聽道都犯法？

朝早要分批走

PUSH!!! AMEN!!!

lalala

支持信教

截車都得啦 有咩唔得

推！
今次真係要講句感謝主

咁咪唔出黎住
休息下聽下道

咪係！聽道聽成晚！無問題

push
sing hallelujah to the lord

推 唔好亂搭車住呀

我要信主了

Pushhh

聽朝喺夢遊人仕走之前大家一齊去早禱！順便拎d衫去俾d聽左成晚道嘅人換下！再一齊走！佢可以捉邊個？？

聽朝叫線眼出去望下附近有冇狗先好走

奉主耶穌基督名字而求示威者平安

地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

地址：香港灣仔軒尼詩道36號
循道衛理聯合教會香港堂

幫手加

Set路障，抄牌係佢地權力
但教會傳道都唔得咩？

推啊屌

而家狗太猖狂 要諗定多啲plan

PPPPUSH

宗教自由

推推推推推！！

輕輕一推

PUSh

狗唔會理你做咗咩 佢地淨係想抄牌秋後算賬
穩慎起見 安全措施要做足 我都係想咁多位教友安全

地址呢

push，唔好搭車住啊

推到義士睇到

地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

地址：香港灣仔軒尼詩道36號
循道衛理聯合教會香港堂

去唱下聖詩！

推地址啊唔好上車住

推 小心

推地址！！！唔好上車過海！！！！聽日大家可以的話拎衫過去俾大家換！

衞理會香港堂，天主教聖母聖衣都穩陣，巴絲放心去稟神

推推佢

義士快入去信教

認真，警犬夠膽死查教堂

繼續推爆起址！！！！我錯開post無放地址！對唔住！

大家可以訓多陣，佢地唔會趕你

Push
有冷氣又有Wi-Fi

推地址

地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

地址：香港灣仔軒尼詩道36號
循道衛理聯合教會香港堂

天祐義士

推地址！！！！

推地址

地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

地址：香港灣仔軒尼詩道36號
循道衛理聯合教會香港堂

快啲聽道！ 信者得救

仲有薯條食，供應期有限*

最新消息，全面戒嚴，兩海三區已斷絕！

重要內容請用加密

去教會！！！搵下神父吹水！

推丫！！！三條隧道都唔用得！！唔好過海丫！！！

再推地址
唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！

地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

地址：香港灣仔軒尼詩道36號
循道衛理聯合教會香港堂

再推地址
三條隧道封晒！

唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！

地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

地址：香港灣仔軒尼詩道36號
循道衛理聯合教會香港堂

Sing hallelujah

佢地真係香港教會良心......

push
支持信主

Sing 哈利路亞 to the lord

神愛世人

快啲信教啦 信者得救

入去唱下詩啦，神愛世人

點解唔好過水廿

點解唔好過過溫莎

sorry，錯字，我想打唔好過海！

我知救主能帶領我經過一切

返教會喇

pushpushpush